有冇人去親行書店都會急屎

次次明明未入去之前都冇事
一入去睇左陣書就急屎
有冇學術巴打解釋下點解會咁

因為排便功能起左作用

我係去親超市都急屎